====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — la transformation de certains jardins publics en réserves naturelles intégrales , tant l ' afflux des oiseaux en variétés et en nombre les avait non seulement émerveillés mais surtout rendus plus désireux d ' un renversement de la relation de l ' espèce humaine avec les plantes et les animaux , ses colocataires planétaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

